### Version 1.4.2

### Version 1.4.1
- chore: convierte README a md
- test: cambios en nginx.conf
- 📝 docs: cambios en README.md

### Version 1.4.0
- feat: actualiza a s6-overlay 2.1.0.2
- feat: permite desactivar nginx
- fix: error menor en env
- fix: cambia la implementacion de servicios
- test: cambio en servicios
- fix: agrega 00-knarr-base a cont-init.d
- fix: cambio en script de cont-init.d

### Version 1.3.0
- feat: actualiza a s6-overlay 2.1.0.0

### Version 1.2.4

### Version 1.2.3
- fix: duplica correccion de permisos en /usr/bin

### Version 1.2.2
- fix: cambios menores
- fix: corrige copia de archivos antes de tiempo

### Version 1.2.1
- chore: cambios menores en .*ignore
- feat: agrega scripts de instalacion
- fix: cambios menores
- chore: cambios menores
- fix: corrige error /tmp en ENTRYPOINT
- chore: cambios menores
- feat: agrega servicio de cron
- fix: cambios menores
- fix: remueve with-contenv en nginx

### Version 1.2.0
- feat: actualiza configuracion de gitlab-ci

### Version 1.1.2

### Version 1.1.1
- fix: corrige ubicacion de s6

### Version 1.1.0
- feat: actualiza a ubuntu focal y s6-overlay 2

### Version 1.0.3
- fix: mejora eliminacion de archivos temporales

### Version 1.0.2
- feat: agrega configuracion de nginx

### Version 1.0.1
- fix: cambia de focal a latest

### Version 1.0.0
- feat: cambio de debian a ubuntu

### Version 0.2.1
- chore: cambio de repo y formato a rootfs

### Version 0.2.0
- feat: cambia imagen python por debian

### Version 0.1.8

### Version 0.1.7
- fix: remueve "apt upgrade" de Dockerfile

### Version 0.1.6
- fix: cambio variable PATH

### Version 0.1.5
- fix: cambios en el servicio de nginx

### Version 0.1.4
- fix: cambia la imagen base de python:3.7

### Version 0.1.3
- chore: cambio en la instalacion de poetry

### Version 0.1.2
- feat: añade servicio nginx

### Version 0.1.1
- feat: primer commit
- chore: añade README
